警方：多名戴口罩男子企圖佔領主要幹道並與警推撞

入夜後，仍大批市民參與民陣發起的反對修訂《逃犯條例》遊行，警察公共關係科高級警司江永祥表示，留意到較早前有人在網上呼籲，前往金鐘一帶集合，計劃佔領主要幹道。

江永祥說，至晚上7時半，有5至6名戴口罩男子，衝出外夏慤道的西行線，企圖佔領有關主要幹道，現場警員曾阻止，遇到反抗，在警告無效後，其中一名警員使用胡椒噴劑，涉及數名男子向金鐘道方向逃去。

江永祥說，警方嚴厲讉責有關行為，對遊行人士及道路使用者造成危險，絕不姑息，強調會嚴肅跟進。他又說，現時政府總部非常擠逼，已經透過主辦單位呼籲在場人士和平有序離開。

警犬

咪撚散band, 屌撚柒班公安